各位巴打，許下承諾，一世唔屌比香港警犬屌過女，可以嗎？

[ 短期作用 ]
等D 臭西一世齋比警犬輪，走唔出警犬圈子
同袍OT時就同同袍老婆/條女3P
十隻警犬十隻滾，做佢哋老婆好過癮

[ 長遠效果 ]
等D女比警犬溝時三思唔入呢個圈子
亦即長遠令警犬溝女嘅貨源減少

PS. 杯葛包括Angela Yuen (當然我想屌都冇得屌)

吓 我平時襯班警察開ot都同兩個警嫂玩3p㗎喎

你咪on9啦, 依家晚晚屌班警犬老婆, 又無手尾跟, 隻狗女仲叫我中出佢, 有咗就叫佢老公埋單

聽取民意

應該係齋屌，但承諾唔溝唔上身唔認數

BTW，大家都FF太多，都幾唔信你地真係屌緊犬嫂

依家個個星期約啲寂寞既黑警人妻明正言順扑野都唔知幾爽

FF太多，雖則如果你做到既，我會恭喜你

下? 連登仔冇得揀女?
what 9 logic?

FF 太多

你以為警察開ot老婆玩3p係口號作岀黎㗎，我親身體驗黎㗎

求分享

自推